有無師兄有8月4巴黎係深圳踢熱身既飛賣

我真係好想去，唔洗多，一張就夠

大陸網上仲有得賣
可以到時現場先攞飛

我見到，但係填資料個陣，佢得一行大陸身分證可以揀。
回鄉証同護照都唔得，屌佢老母

淘寶大把

仆街！！

淘寶係有大把，而且多數都係當日現場取票，但一定要事先講好場館邊個地方等佢地去攞票，最好有埋大陸電話號碼聯絡佢地

我都見好多，但好驚伏

無論點樣都唔好撳確認收貨就肯定冇死

【现票折扣 2018法国超级杯 2018法国超级杯深圳站门票】

上個星期買咗
可以直接順豐寄票嚟香港
唔洗任何身份證

你都係係個大麥網買？因為我見新浪體育係推薦呢個，其他就下哂架咁

係啊，官方售票渠道嚟
係得佢可以直接寄到票到香港

但購票人，點都要打嫁喎，你打左乜嘢落去

之前有郵寄呢個選項架
郵寄係唔需要打身份證
打香港順豐站地址同埋人名就得

無左個格 我聽日坐車翻大陸買，你估得唔得

有現場售票咩？

好似真係無，完全無提過

係得翻淘寶

以前去深圳睇過國冠盃 去到門口有一大堆人sell你買飛 仲平過原價

上網大把啦